{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052399",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "소나무정원"
    },
    "text": "営業時間は毎日10:30~21:00で、締め切りは20:00までです。 材料が無くなったら仕上げます。 毎日15:00~17:00までは休憩時間です。 月曜日は00:00~23:59まで開いておらず、隔週で休業となります。 メニューはカンジャンケジャン定食、松茸ご飯定食、松茸定食、子供豚カツ、スケトウダラ焼き、ツルニンジン焼き、ゆで肉、カンジャンケジャン1匹、チャル釜飯の追加、コンドゥレご飯の変更,カンジャンケジャン5kg包装,カンジャンケジャン3kg包装,ヤンニョムケジャン包装(400g)があります。 カンジャンケジャン定食と松茸ご飯定食はそれぞれ27,000ウォンで、松茸定食は17,000ウォンです。 お子様用のトンカツは13,000ウォン、スケトウダラ焼きとツルニンジン焼きはそれぞれ15,000ウォンです。 ゆで肉は13,000~20,000ウォンです。 カンジャンケジャン1匹は10,000ウォンです。 もち米の追加は3,000ウォンで、コンドゥレご飯に変更すると2,000ウォンが追加されます。 カンジャンケジャンを5kg包装すると65,000ウォン、3kg包装すると45,000ウォンです。 ヤンニョムケジャンを400g包装すると10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "締め切りは何時ですか？",
            "answer": "締め切りは20:00までです。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "休憩時間は毎日15:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "月曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日は00:00~23:59まで開いておらず、隔週で休業となります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューはカンジャンケジャン定食、松茸ご飯定食、松茸定食、子供豚カツ、スケトウダラ焼き、ツルニンジン焼き、ゆで肉、カンジャンケジャン1匹、チャル釜飯の追加、コンドゥレご飯の変更,カンジャンケジャン5kg包装,カンジャンケジャン3kg包装,ヤンニョムケジャン包装(400g)があります。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャン定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャン定食は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松茸ご飯定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "松茸ご飯定食は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松茸定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "松茸定食は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お子様用のトンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "お子様用のトンカツは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "スケトウダラ焼きは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジン焼きは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉は13,000~20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャン1匹の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャン1匹は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米の追加はいくらですか？",
            "answer": "もち米の追加は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンドゥレご飯に変更すると値段はいくら増えますか？",
            "answer": "コンドゥレご飯に変更すると2,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャンを5kg包装すると値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャンを5kg包装すると65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャンを3kg包装すると値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャンを3kg包装すると45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムケジャンを400g包装すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムケジャンを400g包装すると10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 656
    }
}